百度番香港上完市就會係美國退市？

個玩法係唔係咁？

香港用 ADR上市咋

啫係用 ADR返香港cap水

等制裁除牌

咪又係畀華爾街割菜

應該都就快準備俾美國制裁